[潛入隱蔽類遊戲]Shadow Tactics-Blades of The Shogun

有冇人有玩,幾好玩
不過呢關以為要偷個侍茶女人個茶壺,點知偷左去埋張枱到落藥敲晒鐘條目標都淨係識企起到 睇返D片先知係就咁去張枱到落藥就得
岩岩玩到呢關,咁多個角色最廢係準人,其他角色都好有用

留名，等緊佢減到半價就入手玩

原本諗住買ps4版 不過太貴
不過隻game太正 有啲想買ps4版支持下 加上部pc玩到好lag下係怕console控制上難 同重玩度可能唔高 (stealth game最大問題)所以都矛盾緊

隼人粒石仔幾好用呀

手制好難玩 一定要用鍵盤滑鼠

咁即係唔買ps4

佢引唔到人埋去果下好難1條友行動
不過你咁講岩岩諗到新玩法
掉粒石仔 之後飛標殺1件 然後刀殺1件試下先

可能我手殘姐
插個xbox 手制玩兩玩已經feel 到唔掂 轉返keyboard 玩
Btw 玩玩下去到某劇情都幾意想不到下

手制一定玩到你掟部機落街

以前有隻commandos類似玩法

本身好地地，去到第三集cut晒keyboard hotkey搞到隻game操控難左10倍，然後成個系列就沉左落大海

你地有冇玩開其他stealth game交流下
最新隻hitman重玩度好似幾高 同1mission重玩可以簡1隻npc做目標殺

Dishonored
Thief
Hitman 6 好玩係好玩 但硬係無4 果種感覺

好似diablo 3 咁本身都麻麻 仲要就家機操作
比返diablo 2 我

識貨巴打
HITMAN BLOOD MONEY真係好好玩
超鍾意果集,好PERFECT既STEALTH GAME
講講下都玩DL返黎玩
最記得酒店果關,果種秘密感好正,D配樂都好正
第6集太多人,冇左種秘密感 第5集In my opinion黎講係垃圾黎

至於Dishonored,Thief就未玩過,但冇乜興趣sor

我玩過stealth game又覺得好好玩既一定數到splinter cell:blacklist.好型,好有隱蔽感,我係前一集玩起,果集就麻麻地

香港真係冇乜人識欣賞呢類GAME,D REPLY少撚到,真係好撚膚淺
BTW玩到尾2果關了,唔捨得爆機

我有玩但無參與討論啫
btw我成日都話香港人係淨玩熱門野，無人就會覺得係唔好玩

之前summer sales 想買

剛剛先睇到個post

最鐘意玩潛入game

mgs, hitman, sc, dishon...之類都必買

潛入game多數都單機

鐘意玩單機既人, 相對黎講無咁外向, 無咁多野好講姐

唔代表無人玩喎

血錢最鐘意雪山別墅果關
splinter cell係double agent之後就走下坡..
加埋d技能成件事on9左

中意玩潛入game嘅人真人都係潛

識貨 別墅果關感覺都好正加埋D配樂 HITMAN好多位都好黑色幽默,記得有關係個目標起墓地掘左個坑,之後一野推佢落去
歌劇本果幕好似係跟佢劇情假戲真做射死佢好過癮
splinter cell CONVICTION最差,冇乜潛入感,好似你所講用技能好ON9,有關直頭迫你玩槍戰 同埋用黑白顯示你隱身狀態又係好ON9,不過BLACKLIST改善返唔少就真

你又岩WO,真人都好鍾意低調

呢度應該冇乜人玩過PS2年代忍道戒,超好玩,係佢令我愛上潛入GAME

唔知黎緊有冇新STEALTH GAME玩

終於0警報爆機
冇睇過上網片黎打,最尾果關玩死人,原來上網睇返有個方法勁易殺到個BOSS
BTW,GOOD GAME 值得一玩

多謝樓主分享 留意下呢隻game 先
本身好鍾意玩stealth game 首推hitman 現代感重d